其實連衛兵你地鬧周柏豪做乜鳩？

好多香港人都係因為佢先登記做選民
佢影響到咁多後生仔關心個社會
首投族又願意行多步
佢已經盡咗力架啦
大家祝佢係大灣區一路順風好冇
柏豪在心中，明架啦我地

從來沒我份 我吃了生根

當日周柏豪叫人投票
藍絲都係咁講"柏豪在心中，明架啦我地"
林鄭都係黃, 在心中, 明架啦

叫人投票就係黃？咁林鄭、建制派都黃啦

唔反了

都係想話比人知佢係黃姐做乜要負皮我

人地做咗咁多好嘢幫香港，好應該多啲人知架係咪？

要怪就怪佢群埋去叻哥到

最驚大陸人以為佢係藍
我真係好想佢係中國可以紅得起

垃圾pop歌
小丑一隻

呢啲信念應該要多啲人知
真係好撚型

鳩拍蠔其實係想叫藍絲投票止暴制亂